鹿兒島7日獨遊求意見

黎緊6月會去鹿兒島，酒店book晒，有免費取消可以隨時改既，求去過/將會去既巴打比下意見

酒店安排: 1-3 鹿兒島中央站, 4-5屋久島, 6-7鹿兒島中央站

Day 1: 上午11點半，預計去到酒店放低行李再出發應該已經2點左右，市內9行+天文通屋台村等等
Day 2: 一早去宮崎，鵜戶神宮，日南，青島 (我知行程係會趕，但係為左唔想搬咁多酒店)
Day 3: 指宿一日遊，砂浴，溫泉，西大山，長崎鼻
Day 4-5: 屋久島，白谷雲水峽同其他短既路線，繩文杉多數唔去，視乎天氣同自己身體狀況，因為少行山+1個人費事要人救
Day 6: 霧島神宮, 神話之里
Day 7: 仙巖園+櫻島

問題:
1. Day 1應該有5,6個鐘行, 對行街shopping無咩興趣, 有無咩地方可以去/行
2. Day 6,7 會唔會太少行程, 有無建議, 據聞櫻島行半日乜都夠
上述d行程主要睇人d blog, 睇班台仔寫野都係信3成, 成日吹到好大

驚冇野做可以去水族館
有海豚表演睇
Dolphin port又多野食同手信買
可以hea到3,4個鐘

如果你搭hx嗰班機
last day 只可以去到桜島

考慮下，睇下表演hea下食下野好似幾好

無寫清楚添
其實我係8日, 第8日中午機, 所以ignore左, 第7日係full day+住係鹿兒島既

漏左,
Day 1: 上午11點半落機，預計去到酒店放低行李再出發應該已經2點左右，市內9行+天文通屋台村等等

咁得啦，你買張1day pass
包埋櫻島巡迴巴士

早排去左同你行程差唔多，嫌少去埋市內啲博物館囉
利申冇去

仙巖園可以跟觀光巴士1 day pass
好多市中心景點睇 順便可以夜晚去dolphin port食迴轉壽司

睇左上面講既dolphin port, 1 day pass等等
其他上面巴打講d散既hea時間地方好似都好近, 點安排好
第1日行埋水族館, dolphin port
第7日就用盡張welcome cute pass?

又或者咁問, 如果我頭3日買南九州張pass, 第1日落機有無咩地方近近地可以去, 如果去熊本兜個圈好似都好趕?
然後第7日先行櫻島+仙巌園, 水族館+dolphin port

6月3去 又係獨遊
但會上福崗 再玩番落黎

岩岩去左九州玩左8日，其中一日同你day 2 一樣，不過我係住宮崎。我可以放心同你講，你冇揸車，趕到pk。

我朝早一早出發去左青島，之後要夾巴士時間去日南&鵜戸神宮，好趕。4點幾就尾班巴士。

建議唔去日南，冇咩特別

都係既，我有睇過巴士時間，的確係好趕
我都見好多人話日南個復活島好人工無咩特別

1個人係幾好，除左食野想試多D唔同野會麻煩D

我上次九州都係咁玩
鹿児島 福岡 小倉 下關 熊本 鹿児島

坐埋海幸山幸去飫肥城都唔係特別趕
不過我因爲潮退最尾先去青島
青島夜一夜都仲有巴士走

即係去晒青島, 飫肥城同鵜戸神宮?
你個行程係點排次序? 邊樣先?

我上次咁樣
10:08坐海幸山幸11:05到飫肥
12:40坐巴士13:22到鵜戶神宮
14:32坐巴士14:37到sunmesse
16:47坐巴士17:18到青島

如果你唔玩火車唔去飫肥大把時間啦
當然都要就番青島潮退

山幸海幸要夾時間，佢週末先開，我去時週中

我應該就到時間搭呢架車
可以抄上面位巴打個行程

我都係6月頭獨遊鹿兒島8日
9號飛 早機
剩係book左7晚鹿兒島hostel
行程乜鳩都未plan
不過應該唔會去屋久島

雖然個post沉左底，可能有其他巴打參考個行程，黎緊會去既要留意
指宿間砂樂驗到有唔知咩菌，休左館，可以去其他砂浴/改行程